有無巴打識裝燈

有3-4 套燈需要安裝 九龍區 有車位可以停車
按每個鐘 比錢 / 一個job比錢都ok